【逃犯條例】教育工作者聯會 籲教師勿動員學生參與遊行 !

教聯會主席黃錦良

民間人權陣線明日發起反對《逃犯條例》修訂遊行，教聯會在遊行前夕呼籲教師緊守專業，切勿動員學生參與遊行，以免學生被捲入政治漩渦，造成嚴重後果。

教聯會指出，有教育團體日前公開呼籲教師響應遊行，又有激進學生組織在社交網站鼓動學生參與街頭抗爭。教聯會強烈反對以任何暴力方式表達訴求，同時擔心學生因參與遊行而危害自身安全，甚至誤墮法網，前途盡毀。

教聯會說修例已極度政治化，教師應理性表達政治訴求。（教聯會聲明）

教聯會強烈呼籲教師緊守專業，切勿動員學生參與遊行，以免他們被捲入政治漩渦，造成嚴重的後果。會方認為，《逃犯條例》修訂目前已極度政治化，教師應理性表達政治訴求，並客觀持平教導學生多角度探究修例的利弊。

教聯會重申，支持當局盡快通過修訂，因修例能彌補香港在司法互助、共同打擊犯罪方面存在的不足，避免香港淪為逃犯避風港。

遊行咁撚鳩和理非都唔夠理性 果然係中國人

教聯

王志民話修例係大國博奕，你主人都將佢政治化咁政治化又有咩問題？

仲要講到會犯法; 純遊行都講到咁, 真係大陸化

教聯會重申，支持當局盡快通過修訂，因修例能彌補香港在司法互助、共同打擊犯罪方面存在的不足，避免香港淪為逃犯避風港。

有哂立場

性工作者聯會？

教聯一向愛國愛黨，收皮啦

上面就客觀持平，下面就支持修訂
教聯會

教聯不嬲奶共

共奴奶共可以去到幾盡

教聯奶共都唔係今日既事

教師同學生係有遊行、示威、集會嘅自由

用非政治化名義,做政治化嘅事
都係政治化一種

教聯會重申，支持當局盡快通過修訂，因修例能彌補香港在司法互助、共同打擊犯罪方面存在的不足，避免香港淪為逃犯避風港。

前面先話完個議題極度政治化，要持平乜乜乜
但又重申支持修訂，唔通咁就唔係政治化

政治化excuse次次都會出現

只可以支持
反對=政治化
無恥到極

叫人唔好將政治帶入校園，咁之前李飛出席基本法研討會致辭係中學播又點解釋？通識會考政治又點？

教聯會親政府親建制

教聯有屁影響力咩